有冇人會用背mon貼

前幾天淘左幾塊返黎
偽裸跑

冇撚用 要用貼 裸跑啦

屌我驚會有刮痕呀嘛
原諒我

乜嘢係背mon貼

on9.... 咁condom 都得啦

打多左
應該係背貼

一跌咪又係崩

條鳩要唔要貼塊貼？
驚刮花喎

用緊
一樣係ipod同i燶

早排都淘左
￥0.5/張

好睇唔好用
一撕出嚟啲膠水漬痴住機背
Devilcase

小弟鐘情日本風
會輪流用

部大iphone得單鏡頭

冇人留意咩？

唉瘋唔係大過唉pod touch?

一部7 一部I pod
乜柒大iPhone
比啲掙扎

原來係touch sor鳩

之前用過，啲邊位用得耐會披口

我有貼呀

巴打你呢隻係邊度買架

DxxxxCxxx 應該好易估到
廢時比人話打手

比多張你睇下
黑機襯黑色鯉魚
不過唔係個個人接受到咁花

香港邊度有得賣？
一直想裸跑但機背太滑